保安局：強烈不滿台方不斷發表不負責任言論

保安局重申，特區政府不可能違反法律，就陳同佳案向台方提供有關證據。局方稱，台灣當局在明知香港沒有法律容許港台兩地進行司法協助和移交逃犯的情況下，仍不斷發表不負責任的言論，特區政府表示強烈不滿。

保安局又提到，陳同佳獲台方明確通知被批准赴台後，港台兩地可透過警務合作渠道研究行程安排。特區政府會以務實態度處理事件，提供一切所需的合法可行協助，希望台方拿出誠意，不作政治考量。

Xianggang政府話希望台灣不作政治考慮，但另一方面又話香港法律唔容許港台兩地進行司法移交逃犯，呢個唔係政治考慮？

一係你就認香港係逃犯天堂
一係你就認台灣係一個獨立國家
你自己揀

佳仔未學識國語講乜都無用

聲稱唔識國語所以唔去自首
唔知邊個最不負責任

Xianggang: 係台灣搞政治，責任全在台方

分分鐘今年提倡 強制国語教學

「台灣當局在明知香港沒有法律容許港台兩地進行司法協助和移交逃犯的情況下」
Sorry呀,正確嚟講，台灣係知「香港沒有法律」

台灣：咁唔好叫佢黎，noted and thx

保安局=香港口交部

又回到day one

人地就係有規矩有程序 你無法律關人鬼事咩